警告你班廢青8：30準時開電視睇射鵰英雄傳 II

套劇好高汁，完全係我哋中國人嘅光榮

依個先啱

柒左重開

我蓉兒系中國女人既典範

咁快開2 @@

都930幾 差不多了

開定先

依排睇咗啲關於射鵰英雄傳嘅電視劇，發現到蒙古統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

認真po唔好搞事

廢po

想知

就係度騎劫佢

就開波

手足好波

想睇

Lm

留名學野

將影視台一樓留言po埋喺到先

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

每一個世代，都要有那一個世代的金庸劇。

三哥稱以前好仰慕曾江飾演黃藥師這個角色，所以好開心今次由自己演繹，他說：「黃藥師是東邪，有人評我太正氣、不夠邪，其實每個人心中的東邪都不同的，但我覺得他做事不按規則，樣貌不一定邪，多謝造型幫到我，大家接受到，我就有交代。」 - See more at:

adam咪再煩蓉兒

正版嗰個有冇人想睇都會打，唔理人

竟然爆post
新post lm

G

黎啦喂

又典

今集睇G蓉做性奴

收爺啦

蓉兒真係好撚可愛🤤🤤🤤

比人捉走左😭

冇撚得輸

個樣真係好淫賤

蓉b😭😭

等我郭靖黎打柒佢

唔洗打都好柒

我想做歐陽克🤤

黃溶好淫

淫你老母

我做靖哥哥得啦

我打撚死佢!!!!!!!!

你係楊康🤔

我亢龍有悔佢

郭靖都要幫人埋單

唔好jer啦

我路過, 都忍唔到

桐桐bb

以後要叫歐陽哥哥喇

去咗西域應該乜窿都俾人玩晒

七公係咪去打機

隻G巧冇品

穆G

我話G茸

有線既六七暴動仲高質

隻G仆街到搶人野

念慈條陰真係好正

王鏞都係

未央=漂白g

隻G知人唔爭就烚熟狗頭咁，好虛偽

淨係想分享同時期有其他更好既節目

扣晒分，死港女

諸葛亮舌戰群儒唔係正史黎 歷史好重要

好撚假

點解歐陽克今次唔捉郭靖走

要條仔返去玩菊花咩

黃榕個眼袋

捉條仔用黎威脅蓉兒牙
歐陽克真係好蠢

剩係對靖哥哥好

都唔知你哋咁鐘意皇熔做乜，又係G又冇品

u盲反

Yes

華爭好好多啦

不了 唔沖涼的

Yes,多兩個鼻窿玩

鍠嫞好乾淨咩

我有幫佢沖涼

華箏比我我都屌呀

黑晒喎=.=

啲cg=.=

送上門比人屌

好撚蠢

自來雞

好可愛

楊康隻耳仔紅晒

扯哂

臭雞扮咩清高

武穆遺書同四十二點章經一樣

都唔知有乜撚野用

點解唔強姦佢
明明王府一定得

武穆遺書主要幫張無忌同朱元璋

佢扮正人君子

慾拒還迎, 好刺激

他初時與她比武，原一時輕薄好事，絕無締姻之念，哪知她竟從京里一路跟隨自己，每晚在窗外瞧著自己影子，如此款款深情，不由得大為所感，而她持身清白，更是令人生敬，不由得一時微笑，一時嘆息，在燈下反復思念，顛倒不已。

趙敏好似都色誘過人

念慈>>>>>>>>>>>>黃蓉
不服來辯

駁都廢撚事

D招式好鳩屎

念慈個造型好靚

影視即討變左罵戰

依到和平幾多

高汁討論蒙古統一

睇完未央再睇個兩隻G

未央漂白g黎架炸

唔好盲反啦

屌奶星，睇咗三十分鐘未央冇出現過

因為冇比老細屌

G庸竇幾集都冇出

劇情冇需要

未央都係，chin終於接受G容依個名

中國人睇中國劇

蓉竹山

因為冇g庸呢個人咪冇需要=.=
得個半個鐘都冇未央戲份就知佢個日唔肯比老細屌

唔好老屈

未央白到傻

邊個g庸金庸就識

8典半

好得意呀

唱得巧難聽

不知幾好聽

莊主係咪on9

陸展元 同 陸乘風有咩關係???

好似係父子

成個整容樣典會睇唔出係女牙

下@@

兩個人都係左膠

留意david囝柒到前左水

岩岩查過 冇關係

俾我都潛啦

條柒頭又出黎

又係隻犬公

佢好似以前飛輪海個條友

好撚基

三哥下集出場了

型過柒公多多聲

呢個真

5絕除左東邪不嬲唔型，七公係率直可愛

去到呢集嘅戰力排名：梅~丘~七怪＞克＞彭沙梁＞侯＞蓉~康＞穆~陸冠英

好無問題

又夠鐘

開波

以為你cow緊囡

有女

佢死mk黎

收皮啦

三哥

唔知蓉兒識唔識吹蕭

要問牛奶囝 成日jer

日日幫恩客吹點會唔識

Bin啦波台神探

係咪我講中咗所以嬲鳩

唔係=.=

面對現實啦，惶鎔G黎

G你老母牙 又jer

廢老

快啲死

牛奶囝心底都係愛蓉兒

不了

痴膠花 垃圾當好戲 套戲垃圾到柒撚懵懵食甜筒
到底香港電視影業要幾時先可以番去揚威國際既時候
首先應該要CY2.0再影響唔到發牌，唉

55

做乜春牙，係咪食開屎比啲好野你食唔慣牙，依套神劇都可以話垃圾

咩事呀

yes, 神過哂tvb 所有劇集, 不服來辯

呢個廢老+9upper更加黑人憎

全部即刻死

書生真係好正

嘩我屌 三哥型撚到

屈到

又要等星期一

幫襯下你一銅捱依兩日囉

差咁d

幫襯未央啦

出場果下三哥型d
但演落去黃秋生邪氣似d東邪

的確

我覺得黃秋生個感覺太似啲武人，冇咗黃藥師個種感覺

ok

留意到虛狗啱啱放工冇得睇

milik
zielinski仲勁過你啦

今晚睇唔到

你又邊撚個呀

屌你老母呀

七俠好廢

都勁過你

三哥好型棍

屈晒機

唔好講呀屌

鬼父

蝗墉識人幾日就唔當人係老公，同G有咩分別

屌牙,3哥型撚到

找對了人

好彩靖哥哥射鵰最後接三百招不敗令岳父真心認同

而家先上水

Why

黎緊去旅行冇得睇

車迷子唔比你地追擊已經算好了
我地點會追擊你地

一冇隻G就無人推，成班好低汁

J住七師父先

終於認潢瑢係G

唔係話緊子義咩

蓉兒牙

兩個都係G

今次到隻整容G做性奴

播完歌未呀煩撚到

好撚嘈首歌

推定先

嘻

樓豬呢

一統緊

蓉兒>未央

一桐>結衣

冇錯

系

一筒結衣both G

一桐bb>>>>全部連登吹奏既g
完全屌打 10:2

ching講10：2係咪有咩特別意思

冇特別

好假

樓主廢鳩廢青廢鋒

你世界級笠水王

比我都返去做六王爺la

整容金國都大把, 唔洗要念慈

楊康死25

你地好冷血 話晒養咗十八年

黃蓉低頭見到穆念慈噴在地下的那口鮮血，沉吟片刻，終不放心，越過圍牆，追了出去，只見穆念慈的背影正在遠處一棵大柳樹之下，日光在白刃上一閃，她已將那柄匕首舉在頭頂。黃蓉大急，只道她要自盡，大叫：“姊姊使不得！”只是相距甚遠，阻止不得，卻見她左手拉起頭上青絲，右手持匕向後一揮，已將一大叢頭髮割了下來，拋在地下，頭也不回的去了。黃蓉叫了幾聲：“姊姊，姊姊！”穆念慈充耳不聞，愈走愈遠。

黃蓉怔怔的出了一回神，只見一團柔發在風中飛舞，再過一陣，分別散入了田間溪心、路旁樹梢，或委塵土、或隨流水。

她自小嬌憨頑皮，高興時大笑一場，不快活時哭哭鬧鬧，從來不知“愁”之為物，這時見到這副情景，不禁悲從中來，初次識得了一些人間的愁苦。

tvb我屌你老母

屌奶星又冇得睇

tvb幾時賣咗俾奇妙電視

迷G個班唔想睇佢咸先熄啦

話緊虛狗依啲辣殺

「欲練神功, 識周伯通」

反桐都系

死開啦方面G

牙桐

部電視重開都搵唔返個台

屌你老母

屌奶星，左上角啲字搞到我以為邊個男人咁撚樣衰叫李明

上面林澧袁 咪Po左

Pish

G你老母

我都中左毒

又點

唔識教女

今晚練左圓右方 聽朝做絕世高手

連做雞都識

唐寧>>>>>>>>>>>>>>>>>>李一銅

楊格>>>>>>>>唐寧

八點半又要睇臭G

死Mk路狗仆街死

又乜牙

隻G係咪精神分裂

未央?

蝗庸

波台已死

臭G識新仔就唔要郭靖

郭靖負心漢
拋棄華箏

桐蓉兒 球隊相

巧打耳，之前淨係見過結衣×皇馬

j4

隻G為咗條仔陰自己老竇

岩岩差d咸左

G黎

純品到咁都g，證明話人g都係亂up

心戰王終於咸完上水

fuck you 你心戰蓉兒話我心戰王

我冇心戰隻G

有咩不滿

尾機

八點半又要睇臭雞

出文未

痴撚線架

咁大浸G味都有

岩岩果下蓉兒好型

我個Po黎㗎，分下莊閒啦

收嗲啦

D女柒撚到

好撚蠢牙

on9

25b咁撚蠢都明啦

佢可能唔明嘅

隻臭G全身邊個位未整過

個胸

你講緊子義?

背啦屌

李一桐

周伯通咁仆街嘅

有名你叫老頑童

唔想義弟結婚同撚化東邪等佢嬲豬

黄藥師個格閪到

樣補數

唔好上船呀
會沉

沉左一桐了

唔好沉隻G啦

虛狗咁快訓，weak到

黄藥師害人

老頑童又玩郭靖又堅持搭沉船

老頑童到底害左幾多人
又害郭靖又害洪7又害瑛姑

幫左郭靖, 幫左楊過, 幫左小龍女

頂實呀柒公

個fd下個禮拜走 要同佢食飯牙

李一桐係G係公廁係肉便器

今晚講楊康穆念慈

走曬去影視台個po？

夜神

蓉兒出場未牙

七公真係有少少後生

矛一桐去打機好過

唔多似呢個

蓉兒

[img][/img]

自 諗住出張一同

屌你老母歐陽鋒

郭靖MMA 西毒

摔跤

講真蓉兒>>>>未央
未央一時拓跋浚 一時拓跋余

韋小寶打鰲拜咁

七公頂實

Mola

經脈盡斷，武功盡失

唔緊要, 有郭靖呢個未來

CC台個民國復興都入射鵰PO

柒公

武功盡失 咸左

抵撚死啦

未央g水性楊花
學下我蓉兒啦

七公識食

七公好似最鍾意食叫化G

收皮啦臭G你一銅

蓉兒做G有好多種方法

打撚死虛狗

屌你牙

比隻G打下啦恩客

三十六路撚狗棒法

隻G咁快想食埋歐陽克

咩g牙

用蛤蟆功推唔推得郁

黃蓉唔係G係咩

舊石太重，推得郁但又跌返落克仔隻腳就冇意思

歐陽克好橙，鍾意隻臭G

鍾意臭G矛好下場

係 穆g

最毒臭G心

一打風，體育台影視台射鵰po快左勁多

講緊黃容隻臭G

希望心戰王唔好再Po G圖

桐b

黃蓉係雞 係公廁
係人都上得

同穆G一撚樣

屌曬樓上兩個

虛狗唔好咁傷心

黃蓉隻臭G攞自己身體服侍歐陽克

隻G咁快扑完翻黎

講事實乜

西毒怕東邪報復，唔會咁樣傷害蓉兒

心戰王唔好再用G圖污染個Po得唔得

虛狗面對現實啦

你因愛成恨

明顯系減肥
包包面都好可愛

打風嗰晚射鵰破咗30點

明顯整完黎

黃榕係唔係做性奴先比人放佢哋走

收手啦心戰王，整到個Po成浸雞味

心戰王po多d 淨化下牛奶囝

我已經成功令David仔唔再迷臭g

黃容

迷得李一同隻G嘅會然真係特別低汁

有咩誤會

找數未牙走數狗

都話正身未ban=.=

老毒物一代宗師都玩mochi

同笠水狗一樣

bam咗蔣狗分身嚇到佢唔洗版都叫冇做野=.=

雲加

老毒物都驚自己唔夠周伯通打

Stop到蔣囝唔做錄音機我就真係話連囝好野

你話有做野就抄，依家做完又唔抄

郭靖已經超越左小毒物

好似我地雲爺爺超越干地爸b一樣

未ban正身 即係未做完啦=.=

你話肯做野咋=.=

屌你老母，9527係唔係bot黎

民國復興雖然反共, 但睇射鵰, 好理性
9525 安答不要HEY 0

黑bra

著到咁博乜

有無比單春搞過

單春俾錢就扑得

歐陽峰

歐陽鋒出場甘耐柒甘耐

李萍咁靚真係睇唔撚慣

痴線傻姑都咁正

黃蓉隻臭G連癡線佬都蝦

對住一桐講雞呀

冇講錯

黃容成日對住柒公發姣

負皮左呢個post 希望樓豬好好反省

射鵰有邊個女角係樓豬唔反？

冇

我理性反

收啦

是其是非其非

理性反all

我正係反啲G

真實力

其實金庸劇特別射神只要套劇拍得好，主角演得好，係可以紅得好快

樓主食屎狗

路清好波

一桐是淫蕩的死臭雞
一桐天天都要接客
一桐在高潮
一桐在呻吟
一桐是我們的~~~G

樓豬反晒全書女角，其實樓豬最應該反嗰個係佢自己

即係反未央?

一桐同埋孟子義

收嗲睇劇啦

見到隻臭G就無晒心情

系 穆g要比扑了

黃蓉隻G唔知扑咗幾多次

樓豬連穆念慈都反

慣左了 因為佢面對唔到未央係g

楊康同當拿盧馬一樣都係25仔

靖哥哥重傷了

屌你條死o靚仔，收皮啦！

25b好波

both rubbish

希望你盡快面對現實

講緊啦

李一桐仆街死

咁仆街嘅

克仔係咪差唔多要死了

好得意

樣衰到

程瑤迦都好正

傻姑好似正d喎

兩個都正過一桐G

隻G係到吹簫

好波

淫撚到

樓主又走數
又毒舌
又性無能

今集咁撚on9 兩條友掛掛下機外面全部大人物黎齊曬咁濟

小說有解釋到

出左文再比你唱

咩文

快
有冇人對意大利統一有興趣

一桐G姣到

此時一縷日光從天窗中射進來，照得她白中泛紅的臉美若朝霞。郭靖突然覺得她的手掌溫軟異常，胸中微微一盪，急忙鎮懾心神，但已滿臉通紅。

自兩人相處以來，郭靖對她從未有過如此心念，不由得暗中自驚自責。黃蓉見他忽然面紅耳赤，很是奇怪，問道：“靖哥哥，你怎麼啦？”郭靖低頭道：“我真不好，我忽然想……想……”黃蓉問道：“想什麼？”郭靖道：“現下我不想啦。”黃蓉道：“那麼先前你想什麼呢？”郭靖無法躲閃，只得道：“我想抱著你，親親你。”黃蓉心中溫馨，臉上也是一紅，嬌美中略帶靦腆，更增風致。郭靖見她垂首不語，問道：“蓉兒，你生氣了麼？我這麼想，真像歐陽克一樣壞啦。”黃蓉嫣然一笑，柔聲道：“我不生氣。我在想，將來你總會抱我親我的，我是要做你妻子的啊。”郭靖大喜，訥訥地說不出話來。黃蓉低聲問：“你想親親我，想得厲害麼？”

黃藥師遲d屌打七子+賤哥哥 根本成齣劇屈晒機

隻臭G姣撚到

黄藥師贏唔到七子喎，仲差啲畀西毒打死

邊part有講

郭靖道：“捉住了便怎樣？”黃蓉心頭一熱，難以回答，卻聽陸冠英已將程瑤迦捉住，兩人摟抱著坐在板凳上，低聲說笑。

黃蓉右手與郭靖左掌相抵，但覺他手掌心愈來愈熱，身子不住左右搖盪，也愈來愈快，不覺驚惶起來，忙問：“靖哥哥，怎麼啦？咱們暫停，不可息轉週天。”縮手放開了他手掌。郭靖身受重傷之後，定力大減，修習這九陰大法之時又不斷受到心中魔頭侵擾，這時聽到陸程二人親熱笑語，身旁又是個自己愛念無極的如花少女，漸漸把持不定，只覺全身情熱如沸，轉過身子，伸右手去抱她肩膀。

但聽他呼吸急促，手掌火燙，黃蓉暗暗心驚，忙道：“靖哥哥，留神，快定心沉氣。”郭靖心旌搖動，急道：“我不成啦，蓉兒，我……我……”說著便要站起身來。黃蓉大急，道：“千萬別動！”郭靖強行坐下，呼吸了幾下，心中煩躁之極，胸口如要爆裂，又要長身站起。黃蓉喝道：“坐著！你一動我就點你穴道。”郭靖道：“對，你快點，我管不住自己。”

黃蓉心知他穴道若遭封閉，內息室滯，這兩日的修煉之功不免付諸東流，又得從頭練起，但若不點他穴道，只怕大禍立生，一咬牙，左臂迴轉，以“蘭花拂穴手”去拂他左胸第十一肋骨處的“章門穴”。手指將拂到他穴道，這時郭靖的內功已頗為精湛，身上一遇外力來襲，肌肉立轉，不由自主地避開了她手指，黃蓉連拂兩下，都未拂中，第三下欲待再拂，忽然左腕一緊，已讓他伸手拿住。

此時天色微明，黃蓉見他眼中血紅如欲噴火，心中更驚，但覺他拉著自己手腕，嘴裡言語模糊，神智似已失常，情急下橫臂突肘，猛將肩頭往他臂上撞去。軟猬甲上尖針刺入臂肉，郭靖一陣疼痛，怔了一怔，忽聽得村中公雞引吭長啼，腦海中猶如電光一閃，心中登時清明，緩緩放下黃蓉手腕，慚愧無已。

黃蓉見他額上大汗淋漓，臉色蒼白，神情委頓，但危急關頭顯已渡過，欣然道：“靖哥哥，咱們過了兩日兩夜啦。”啪的一響，郭靖伸手打了自己一記巴掌，說道：“好險！”欲待伸手再打，黃蓉微笑攔住，道：“那也算不了什麼，老頑童這等功夫，聽到我爹爹的簫聲時也把持不定，何況你身受重傷。”

黃蓉係咪驚俾郭靖發現佢唔係處

全真七子牢牢佔定方位，奮力抵擋，知道只消一人微有疏神，七子今日無一能保性命，全真派就此覆滅。黃藥師心中卻也暗暗叫苦，剛才一上來若立下殺招，隨手便殺了或重傷對方一二人，天罡北斗陣再也無法布成，只因先前手下留情，此時卻求勝不得，欲罷不能。雙方騎虎難下，不得不各出全力周旋。黃藥師在大半個時辰之中連變十三般奇門武功，始終只能打成平手，直鬥到晨雞齊唱，陽光入屋，八人兀自未分勝負。

歐陽鋒袖手旁觀，眼見七子的天罡北斗陣極為了得，只盼黃藥師耗動真氣，身受重傷，那麼二次華山論劍時就少了一個強敵，哪知黃藥師武功層出不窮，七子雖不致落敗，要取勝卻也不易，心想：“黃老邪當真了得！”

歐陽鋒笑道：“那我就助他們！”雙掌倏向黃藥師背後推出。他下手攻擊譚處端只使了三成力，現下這一推卻是他畢生功力之所聚，乘著黃藥師力敵四子、分手不暇之際，一舉就要將他斃於掌下。他已算定先將七子打死一人，再行算計黃藥師，那麼天罡北斗陣已破，七子縱使翻臉尋仇，他也毫不畏懼。

這一下毒招變起俄頃，黃藥師功夫再高，也不能前擋四子，後敵西毒，暗叫：“我命休矣！”只得氣凝後背，拚著身後重傷，硬接他蛤蟆功的這一擊。歐陽鋒這一推勁力極大，去勢卻慢，眼見狡計得逞，正自暗喜。忽然黑影晃動，一人從旁飛起，撲在黃藥師背上，大叫一聲，代接了這一擊。

虛狗又唔睇

念慈真係g黎
又返返去

同一桐一樣

agree

食屎啦死黑鬼

郭靖親眼睇住一桐G同歐楊克扑

歐陽克就爽

死左了

=.=

橙

老毒物

楊康型到

不了，應該一錫即刻有愛滋

-.-

天地有正氣

逢紅必反😑

Po左啦😂

你見之前kpop星結衣架純麻友子義ali一齊圍攻一桐就知乜事

一桐=牙達

紅到好多人妒忌

烏合之眾

Hi

女師父>>>>>>all

仆街 系吾明點解吾俾用番三哥把聲 即刻扣分

吊完女？

三哥拍多套劇好過啦

牙蓉好賢淑

G味濃

你地有冇討論過劇情打鬥，句句都反桐，黄蓉是無辜的

真係臭G

吊你牙

收皮啦偽毒

好波，飛撚咗隻臭G

飛你老母牙

咸左了

飛撚左佢啦

郭靖幾時死

我真係嬲撚左

話轉就算, 完全無爭扎咁...=.=

蓉兒真係好好

冇諗過佢頭腦真係簡單到咁=.=

蓉兒呢d好女仔去邊搵

迷G黨算啦，隻臭G係想坤隻水魚錢咋

$300 1q通街刀系

快d 死去做蒙古駙馬啦
我地中國人唔認你呀依家! =.=凸

狗也不屌，屌完即刻中毒死

走光

哇，明知人地要同人結婚都咁樣對人，懷疑郭靖會係Heiba

做乜

隻臭G真係抵撚死，趕走姑姑兩次

真 好撚嬲

正面同背面有咩分別

淨衣派著到咁靚, 仲洗咩入丐幫

癲佬

證明牙蓉有波

但我心，世間始終你好

牙蓉

世界第一

仆街死

原來石修係丐幫催眠術傳人

黃榕幾時死

意大利統一果日

講得好
牛奶囝出文未

唔好好似adam囝咁離題啦

黃榕隻臭G真係好撚廢

睇唔睇六七暴動好

又想開新Po咩

屌奶星，自己唔鐘意就改規則，隻臭G當自己係邊個

邊個台做，好想睇

Adam囝轉頭會入黎開歷史台架啦

做左乞衣首領g

作為香港人點可以唔識六七

頭先比堆乞衣輪完

有冇人知佢依家係邊，搵佢入黎玩下好唔好

你同15狗前日仲未撚得夠喉?

邊夠，咁快潛咗水

影視台咁易玩嘅，話句黃榕G味重就一堆人互屌

又搞事 -。-

教佢地講意大利先

原來影視台都幾好玩

乜影視台啲迷G黨咁廢，正係識派膠

你咪成日派我膠

樓豬喺到反桐反到冇人覆，走去影視即討

虛狗駁唔到我咪去搵下有冇啲高汁啲嘅，點知全部都廢過虛狗

你反桐定反蓉？

反蓉導致反桐

次次刀系你吾駁=.=

你隨咗派膠駁到啲咩=.=

講真論g味未央>穆g

唔好老屈啦

仲要漂白 唔明點解仲迷

上次係9up區送桐b攬枕比你 你仲lur住我要
明明牛奶囝心底係迷桐嘅

講漂白無人然到一桐G

痴線你呢個真係老屈=.=

唉，唔好逼我又Po圖啦

舊圖明顯係桐b未減肥
我個張就真係未央漂白前個樣了

你個張一睇就知P過啦

講真 仲有好多呢d相 希望樓主唔好再迷漂白g了

全部都有明顯P過嘅痕跡喎

你唔講我都唔記得你仲未找數

出文牙吊你老母

出乜野文，唔係好明你講咩

Mochi

追星啦

兩個又互咬

你

牛奶仔比人秒左

木臉G 幾正

整容味太重

冇眼睇

成班盲反

柒就認啦

木臉g 個咀好正
就算會中毒我都要比佢含

含撚嘴

呢個我反駁唔到

唔好呀蓉兒

呢個真架

抵撚死

心都涼埋

自己on9受傷

去咗影視台放煙花慶祝

屌爆你地老母

李一桐孟子義合制mv流出

迪麗熱巴黎

咁Emilia囉，同埋唐嫣唔係雞

咁和解了

保囝又中計了

沖定涼先

pish

牙坑學左輕功姐 勁左咁多嘅 同賤哥哥55波

好波，睇少隻G

點止一隻 兩隻添
錦繡未央個個一早做完

蓉兒醒目到

英姑

淫到...

躝撚返去出文啦柒頭保狗

留級啦弱智仔

快啲死啦

未央

黃蓉G快撚啲死啦

咸到

意大利

希望聽日見到黃蓉慘死嘅好消息

咁重怨氣咩

首歌超唔超越到牙fred

條女個胸好細

ipad 黎

樓主成個細蚊仔咁靠咒人黎搵存在感好可憐

我係理性反

佢真實究竟係咩點生活

波台影視台一齊屌樓豬

牛奶仔又夠鐘開工

緊係啦，成個小學雞咁樣用口臭反人刷存在感
成個煩膠
叫佢出文佢又潛
肉酸到

好過你唔使留級嘅

A_Milik係狗

屌你老尾

一陽指

係

段皇爺

牛奶狗

屌你老母死曼狗

其實條橋點解會咁

如夢幻泡影

郭靖

幻術

又死唔去

你死佢都未死

一命換一命，牛奶仔換蓉兒啦

老衲

波台武功5年盡失

周伯通就醒

比綠帽人帶
中出即飛

男人既典範

聽日終於唔使睇

真正高登仔

蓋清是咪要溫ive考試 搞到無時間睇射雕牙

重考左10年毅進都未畢到業 畢到喊

又開工= =

要睇

波台影視台chisinlo

心戰王先係

皇爺

四張機……

比黃蓉陰咗鑊

真係臭雞黎

一齊去影視台

波台是我家

rubbish

thx Ching

影視台班友好低質

迷得一桐都知低汁

識迷一定迷瑛姑

皇爺頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

警告牛奶狗禮拜二準時出文

出咩文

今個禮拜都冇得見我蓉兒了

咁快大結局?

佢要ot

七師父靚女到chisin

正過黃蓉

唔好盲反

你講緊自己?

希望你唔好盲反牙蓉 盡快面對你內心係愛牙蓉呢個真正想法

cls，我唔會迷啲廢中臭雞

陳法蓉？

講真計番年齡 七師父都是廢中黎

大約33歲過世

都半個廢中了

我唔係迷，只係讚下佢啫

子義一桐程小姐都有人反，七師父喺連登近乎冇hater

成套劇最正邊個？

唔計G味同整容味嘅話孟子義

傻姑都正過未央g啦

傻姑正牙

周伯通

同你一樣，走數

島上巨變了

屌 唔想二師父死牙

真

點解黃蓉冇跟去一齊死

因為你未出文

你日日追emilia添啦

五怪

tvb嚟講算好高收視

二師父

小說睇到二師父死都咸左

希望聽日郭靖打撚死黃蓉

再唔出文嘅話我地咁多個打死你做牙坑嘅祭品先

七子有個好似周伯通

Ho ball

痾震惡真係死廢老黎

成套劇最on9個個，on9過郭靖

頂唔撚順 小說都冇咁乞人憎

你終於心痛唔捨得蓉兒

牛奶做乜今日唔去影視台

屌個死廢老好撚煩

有去呀，但係廢老太on9顧唔到反黃蓉

個個都屌廢老

廢老根本唔抵得郭靖

呢到改編得麻麻

比較接近原著

有冇d新意

迷戀龍女

牛奶是無恥的走數狗
牛奶天天都要走數

拍到大師父輸畀楊康

楊康有進步嘅

尹志平>廢老

柯＞朱＞楊＞尹楊康冇提過有進步，導演應該好憎柯，好多位衰過小說好多，柯冇杖都避得開彭連虎攻擊，點會唔識用毒菱打楊康

樓豬去左邊？冇人推，大結局前推唔推得爆

我想開第三個po

牛奶囝又柒

西毒同歐陽鋒扑左

屌奶星，下面改咗喇

樓上走數狗

小龍女呢？

而家開緊電視

樓豬會唔會反埋米雪朱茵周迅林依晨

依堆咁耐歷史唔反了

楊康仆街死

仲慘過仆街死

牙桐真係超靚

？

?

岩岩你係咪po錯區

岩WO
一桐同曼連都得

楊過之後重遊舊地 又遇到果兩兄弟

第一眼以為hana黎

留意到牛奶囝冇上過水

hi

影視台唔見你

又星期二

蒙古打手攻擊全真教，班金國打手逃走又捉柯鎮惡去鐵槍廟處決，沙侯兩師兄弟一齊斷手，楊康用老豆鐵槍殺歐陽克，同西毒殺5怪，最後被南希仁毒血毒死喺鐵槍廟

hana古裝係劉亦菲

HANA 淫好多, 腳又長
果日去左FANS CLUB 有合照, 高我成個頭

both G

華爭樣衰過老母

郭大娘>華爭

比黃蓉G做到小三

郭老母成個唐詩穎咁既樣

金融真係好中意玩小三

張無忌又係, 郭賤又係咁

周芷若

明明同芷若結婚, 都比個小三搞wo

小昭先係無忌第一個情人

正到，做工人做到上床

小昭堅持做工人啫，其實佢係無忌上司

果時未知牙

小昭同趙敏好似同無忌一齊過一排，趙敏好似幾中意小昭

廢青報到

希望夜神同sumjinwon唔好再Po G圖

而家睇緊

華箏公主又g

意大利妹全部都係G

sor牙，以為一桐黎，啲大陸妹個個整到差唔多咁好難認

唔係唐嫣黎咩

眼殘唔使通街講

大大張華箏look話係一桐唔怪得西毒扑歐陽鋒

兩個整到一樣樣點分

差吾多大結局了

希望拍個加長版睇黃蓉點死

蓉兒好叻

幾時死

就快結局

程瑤迦 1991年7月12日 (26歲)（今日程小姐生日）

生日快樂!!!

生日快樂

黃蓉 1990 年 9 月 6 日（26 歲）

穆念慈 1995年12月5日（21歲）

華箏 1996年2月24日（21歲）

韓小瑩 1988 年 8 月 4 日（28 歲）

梅超風 1989 年 7 月 21 日（27 歲）

程瑤迦 1991年7月12日 (26歲)（今日程小姐生日）

瑛姑 1988年8月21日 (28歲)

傻姑 1991年5月18號（26歲）

孫不二

惜弱和李萍

馮衡

李一桐(1990-2017)

樓豬仲未喺即討到留名嘅

如果由郭靖負責統一意大利要幾多年？

有幾on9？阻止屠城喎

有武穆遺書, 應該半年OK

會唔會走數架

呢套戲冇女角係樣衰

不過女主角好有雞味

郭靖根本就係蒙古人

下集就華山論劍🤔😑

cut左好多

唔知世界情色王同宇城飛準備成點

今晚華山論劍，唔知笠清出手未，btw就爆po了

新Po[url]

998

999